一杯.... .

一杯Haut Brion 89 + Chet Baker 版嘅 All the things you are. 突然間覺得失戀都係唔錯